希望各位唔好再攻擊任何偶像女性了

唔想為呢啲小事傷感情

G

okay 停戰一小時

Ok

除左麻友

Yes but hani唔係女性 係雌性

公雞

akb果啲係偶像，hani係歌手，kasumi係演員

好

麻友係雞

架純由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班mk仔留下既精液同前列腺液

d畜牲冇性架

G持

您可以正手未

架純由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班mk仔留下既精液同前列腺液.

你覺得泥狗正手定反手

認錯人，架純有波

有村都叫飛機場

假波唔計

詳情可睇泥Ching高質會員定義個post,佢咁高質點會唔迷麻？

有冇睇何者

唔好了，樹敵太多

等香港下星期上映先

你幾個月前不停冇肉麻友

但hani真係雞

佢好似c-d，點解唔假到e cup

成班辣殺, 為班 日嘈夜嘈
人地日日同老細含果時, 你地對住班 打飛機咋

推

樂觀sir

有村架純係死臭雞

睇到您個名就知乜事

推，希望大家好好反省

大面狗有村架G 狗都5屌

我屌

人狗都唔屌，因為佢係神

我想屌

想下好了

俾錢啦蓋清

莊思敏都要一千萬 架純how much

樓主講得好